龍仔28-75加A7ii應該係性價比最高嘅FF組合

萬三蚊FF仲有防震同天涯鏡，諗唔到有邊個組合好過佢。罪大支GM食屎啦！含sir食屎啦！

可惜冇24mm

75太短

其實大光圈標準鏡好多都70就停
呢枝已經算長

其實24-105依個range幾好 不過太貴買唔落手

係，倒不如買canon支2代

未賣街果時試左2野
75食格似70
28又無wide到🤣🤣🤣🤣

75都叫天涯

性價比高係
天涯唔係

一支鏡 28-75 光圈2.8 日常用已經好夠 價錢仲要平，你搵唔搵到一支好過佢？

最緊要輕同對焦快

24105g得唔得

唔差 但光圈4，呢支我都強烈推介

得係得，不過又貴又少貨

打算大光圈靠定焦
要入龍仔等FE 17-35/2.8-4

日常用咪標準變焦，點算係天涯鏡。好用抵用都唔可以咁扭曲嘛

好啦 半天涯啦，如果淨比帶一支鏡 我一定用佢。

開埋apsc mode可以叫近天涯
但欠24唔完美

邊度可以訂，想入返支

官網
或者幾間特約經銷商
建議去特約訂
有間保證係b+w filter同送 coupon
返而我上網訂 又唔係b+w 又冇 coupon

D750加24-120會唔會抵屌d
都係萬三鬆d

巴打係邊間特約

利申龍仔官網訂係b+w係無coupon

官網訂冇保證
其實都係睇你係邊間拎